813仲未輸 求下你入嚟睇下

必睇813「和你非」有感+未來方向

深歌P牌仔 寫呢篇文章寫左成差唔多2粒鐘 希望可以比更多兄弟睇到

唔轉發 兄弟排得好靚

禁入去
Source:

推

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

比多d人睇到

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

睇呀

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

核爆都唔割

今日很明顯有強國人、藍底人士甚至係黑社會收咗阿爺錢去機場block旅客，目的係搞臭示威者形象，顯示俾國際知道呢班係唔值得同情嘅暴民。
今日你有無中計

唔中都中左 一齊睇完文之後捻下有咩應對方法

不分化 不篤灰 不割蓆

不用怕。不割席。再進化

不割蓆、不篤灰、不譴責
我地今次無本錢可以再輸㗎啦我地一定要贏啊

721